伊禾比表現一跌watt 就比你地抹殺佢以前既技術及成就

隔離post成班盲反話義和b歷史頭十都冇

有d仲話頭30都冇

我屌你地岩岩放監出嚟睇波咩

睇到佢今季跌watt表現就數到一文不值咁

由幫阿拎足總

到阿記49場不敗 雖然佢無份踢過

再有帶領尼日利亞贏阿根廷

種種成就都夠佢進入歷史前十啦下話

係，禾比今季係跌哂watt

踢得好差

但請大家唔好抹殺佢嘅成就同歷史地位

Ching識波
鐘意足球就會鐘意2&b

佢自稱歷史第一人都當之無愧

低質抽水

業餘有頭十

辣殺第一人

篇野噁心之作

我屌你老母

係屎入面都算勁

梗係c>b啦

邊個黎=_="

未來球玉

喂！反牙朗都唔洗拉埋我落水阿化=.=

撐

有朝一日2&b幫阿記捧歐聯bin哂大家

黑b朗